<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
	
	<img>
		<user_page><![CDATA[Страница пользователя]]></user_page>
		<model_page><![CDATA[Страница-модель в режиме редактирования]]></model_page>
	</img>
	
	<text>
		<start><![CDATA[
		Если у вас уже есть собственная страница-модель &mdash; это тема, с которой вам следует начать.<br/>
		Иначе вам необходимо произвести несколько действий:
		<ul>
			<li>
				<a href="/?page=user&amp;action=login.form">Войти</a> 
				(если вы член сообщества) или 
				<a href="/?page=user&amp;action=signin.form">зарегистрироваться</a>.
			</li>
			<li>
				<a href="/?page=pay">Оплатить</a> 
				страницу-модель, о которой вы мечтаете.
			</li>
		</ul>
		]]></start>
		<log_in><![CDATA[Итак, у вас теперь она есть, тогда входите (если вы еще этого не сделали) и щелкните гиперссылку 'Редактировать страницу' (она будет серой, если вы не являетесь обладателем какой-либо из наших страниц-моделей) в правом верхнем угле окна браузера:]]></log_in>
		<blank_page><![CDATA[
<p>Через некоторое время вы увидите вашу собственную страницу как пустой холст, который нуждается в заполнении мыслями, фотографиями, историей &mdash; всем, что касается вашего автомобиля.</p>
<p>Вы не можете редактировать все блоки, некоторые из них находятся под контролем администраторов сайта.</p>
<p>Даже те, доступ к которым у вас есть, могут быть модифицированы нашими администраторами, если необходимо.</p>
<p>Что касается Беседы (Комментариев): вы можете оставлять ваши мысли, как любой другой зарегистрированный и вошедший пользователь, но вы не можете редактировать или удалять их,- это прерогатива администраторов.</p>
<p>Давайте сейчас добавим событие (например), чтобы посмотреть, как это работает.</p>
<p>Просто щелкните кнопку 'Добавить событие' и вы увидите окно с формой, не имеет значения с каких и со скольких полей она состоит, вам надо заполнить столько, сколько хотите или в чем форма нуждается.</p>
<p>Иногда у вас есть возможность предоставить изображение для определенного элемента.</p>
<p>Есть другой элемент, на который нам необходимо взглянуть.</p>
<p>WYSIWYG (What You See Is What You Get (То Что Вы Видите Является Тем Что Вы Получите)) меню, которое предоставляет нам расширенные возможности редактирования: просто как в word-редакторе вы можете сделать ваш текст жирным, курсивным, подчеркнутым и так далее, отменить и/или вернуть до 20 последних операций.</p>
<p>Любой из выше перечисленных пунктов интуитивен и прост.</p>
<p>Так что давайте лучше приглядимся на нижнюю часть (линию) меню.</p>
<p>Кнопки 'Моя Отмена действия' и 'Мой Возврат действия' могут быть использованы для того, чтобы прогуливаться историей, разница между ними и верхними 'Отмена действия' и 'Возврат действия' состоит в следующем: верхние кнопки оказывают воздействие на изменения, сделанные верхней линией меню, а нижние кнопки, соответственно, влияют на изменения, сделанные нижней частью меню. Так что не смешивайте их.</p>
<p>Чтобы сделать гиперссылку выделите желаемый текст и щелкните кнопку 
<img src="http://sichnevyj.com/img/Selection.menu/grayscale/a.png" alt="Кнопка Гиперссылка" align="top" border="0" />, 
щелкните ее еще раз, когда курсор находится в середине ссылки, чтобы удалить ее (текст останется).</p>
<p>Щелкните кнопку 
<img src="http://sichnevyj.com/img/Selection.menu/grayscale/img.png" alt="Кнопка Изображение" align="top" border="0" />, 
чтобы вставить изображение, в появившемся окне вы можете впечатать URL желаемого изображения или щелкните кнопку 'Просмотреть', чтобы выбрать изображение из вашей собственной папки. Выделите и нажмите Delete, чтобы убрать нежеланное изображение.</p>
<p>Если вы хотите вставить таблицу в ваш текст, просто щелкните кнопку 
<img src="http://sichnevyj.com/img/Selection.menu/grayscale/table.png" alt="Кнопка Таблица" align="top" border="0" />.</p>
<p>Выберите формат, чтобы заверстать простой текст в Параграф или Заголовок. Размещая курсор внутри отформатированного текста, Select Формат измениться в соответствии с форматом.</p>
<p>Щелкните на гиперссылке, изображении или внутри таблицы удерживая кнопку Ctrl, чтобы изменить параметры указанного элемента.</p>
<p>Когда все будет готово, щелкните кнопку отправки формы (или нажмите Enter) и наблюдайте магию Ajax-а (комбинированного с php), так просто и приятно, сама страница даже не перезагружается!</p>
		]]></blank_page>
	</text>
	
</root>